美股認真討論區 CMXIV

開定...繼續討論...

雷公Market Breath website

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

[url]
[/url]

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

廣告協定係85年, 日本個市爆係89年

"1985年後日本依照廣場協定大幅升值日元，導致出口產業失去競爭力而倒閉，或人力需求較大的勞動製造業外移，而進口產業卻因貨幣購買力增強而受益，對於日本這樣物資急需進口的國家來說，短期之內出現了一波榮景，因為多數人購買進口商品的購買力增強，但之後卻是經濟崩盤。
這次經濟浪潮受到了大量投機活動的支撐，因此隨著90年代初泡沫爆破，日本經濟出現大倒退，此後進入了平成大蕭條時期。"

個陣時德國都有升值,但德國無事日本就出左事,主因係低利率 強日元之下投機大增 政府又唔監管。到bubble 爆左 就無政策工具去用 被迫不停減息出現流動性陷阱

流動性陷阱:
新古典經濟學家斷言，因為庇古效應，增加貨幣餘額對總需求有直接影響，所以即使處於流動性陷阱，擴張性貨幣政策仍能夠刺激經濟。在1990年代，這斷言給予日本銀行信心去著手進行量化寬鬆。流動性陷阱的概念在日本經濟陷於已經零息、又處於特長地停滯發展的期間再次受到廣泛關注。[1]1985年美日簽署「廣場協議」，日本政府承諾日元升值，日本出口競爭力大幅衰退。1990年代以後，日本泡沫經濟崩潰後即陷入流動性陷阱，保羅·克魯格曼說：「日本已經落入流動性陷阱之中，它無法通過傳統的貨幣政策得以恢復，因為即使利率為零也還不夠低。」[2]日本自1990年開始調降利率，1991年僅有6%，1996年企業負債比增加了75.4%，1997年又將消費稅由3%提高到5%，最後日本利率已降至「零利率」的水平，卻仍無法誘發企業貸款投資，史稱空白十年。

呢邊吖

美股認真討論區 CMXII

FED 唔係萬能,美元信用來自FED
FED 信用來自全世界投資者都信佢係有操守
that's why fed 一直唔肯用負利率同埋堅持無事就收水

如果FED 萬能咁就唔洗一直解決唔到通漲問題 同埋唔需要一見經濟回復就急住收水

成班美聯儲擺明同華爾街有deal
今次qe益哂大低業上市公司，中小企就收哂皮，
救市淨係救股市

其實好多政策經濟都好睇個實際操作係點
就算你玩傳統大政府凱因斯經濟學
隨時都玩到變1980年不滿的冬天\ 1970s 美國咁款爆炸

我同意你講唔可以負利率, 但我嘅諗法係維持利率係低水平其實係ok
qe 適當時候用嚟inject liquidity推動經濟, 有一定程度通脹
0~2%息口俾資金去投資/venture 唔好咁易俾通脹蝕死

至於點解我會話美國有本錢無限qe, 主要源自美元霸權, 信用個效果有限
唔少國家都係要以美元為儲備, 變相拉晒全世界落水硬食埋單,
然後美國繼續係全球最強企業, 軍力, d水全部繼續流入美國
其他國家收皮就係佢無享有個國際貨幣地位同埋最強勢企業

但總會有極限

qe最大嘅作用係畀信心個市場

呢次疫情令全世界大企業吞併中小企，
中小企再無生存空間，政府救大企唔救中小企，
資產兼併到極點

慢性毒藥, 浸住D垃圾公司
我們需要另一位Paul Volcker...

今晚Ching chong

繼續PUT到佢滅國

VERI

可摸耳畀返啲錢我
蝕咗份牛扒晚餐

Nkla jm9?

屌呢個呀rain 好啦

General Motors Co. GM will supply fuel cells to Nikola Corp. NKLA for commercial trucks but will no longer take an equity stake in the startup under a stripped-down agreement, Nikola said Monday.

GM又嬴，高位沽哂貨

上星期見太低成交無入到

明明紅燈轉眼又成綠燈

我登大勝

nkla...
衰x 過香港老千股

小西概念股係唔存在高J

上星期回調轉眼反彈返入左dd

巴克萊：4大理由看漲2021年股市，冬季應考慮逢低買入

連續2年個市都升得勁，我都驚緊下年西，佢咁燈一燈，下年會唔會負數架

小西睇40

唔係10倍股咩?

隻海盜船我都未上船就出左灣

上星期set左20.5 入唔到

盤前止蝕師 走哂未

20.93賣哂
想追番了

10 倍係LEU..

上星期5中左棍。。企得返起身就追

我印象中小西巴係話呢2隻都係佢睇好既十倍股

高位巴
我想入多少少

而家23.5先入好似好on9
唔知開市之後會唔會低返

倒跌 股災 淡友又贏

開市先算啦。。分分鐘有賣壓

RGB係信仰，必須支持

10MA上船線

盤前爆升咪追

上60

20蚊既10倍係200蚊

開市睇下有冇特價棍

citron research 係唔係神燈嚟

原來美軍攻打德國 CIA 巢穴時 , CIA 局長 Haspel 當場被捕

吹到咁大
但係tan仲係爆升緊

好似話真係內戰

我有個fd上星期開始日日末日call tsla
而家仲推緊 問我點解錢咁易賺
屌 有d驚

又係deep state政變
好嬲好嬲

你自己恐懼撚

係咪put得

大摩上調aapl股價至191美元

仆你個街

果果....

10年後191？

191

下年仲有2萬億直接流去人民同企業手上點跌 同埋23年前唔會加息

應該要落地獄

妹到下次業績公佈

除返開2, $95.5啦

mstr 我仲以為佢只做BI.

QS 咩事

下一個世紀

JMIA put free money

依家好似睇緊戲咁 亂到我都唔知邊面打邊面

巧滾動

二百年後再爆升
應該不怕旁人不服氣

NQ 似開市會落番去12180 retest support

盤前追，急跌走唔切

笑撚死人咩

盤前睇，急升追唔切

波囝點睇tsla 升到幾時

莫估頂

死好命

夠膽識

正解 佢真係跌個陣先再諗put / 補倉都唔遲
利申 上星期五轉左倉去ZM

604穿極都穿唔到 今晚會唔會就係喺呢個位磨成晚呢

上唔到就會跌

仆街，而家賣撚晒佢先

PLTR

又話跌 跌撚左去邊

仲要問我搞咁多嘢先得個幾十%一年
點解唔跟佢玩
不過都駁佢唔到

跌唔到就會升

唔炒IT狗炒個CEO做乜9

122賣表示，放左冇再見過

我short左啊 共勉之

啱聽

CEO冇睇住班IT狗
炒

美國內戰呢啲野我唔識 股票識升就夠

ZM 485 -> 494 -> 502
or
485 -> 473 (MA80& MA100) -> 467
穿左473可以瘋狂入call

diu

adhoc巴

窮人(新手)恩物

g持

ZM

Crm執柒左佢啦一單收購跌咁撚多日

有D不安

Work!

又推路機前面執銀仔

不智

呢排日日都係咁嫁啦

今晚WORK放最後煙花

pltr 轉燈？

到邊一日佢同你講借孖展炒
記得係度通知聲夠鐘離場

CRM呢隻閪野 好彩收購消息前走左

揮下手啫
使唔使Lam Lam 痢

剩係敢買一張call

加強親切感

要諗跌起碼要低過前一日支燭個底先啦

我都想all in

叫佢繼續唔好停 想睇下全call股神係升勢完結後點賺錢

佢穿左前燭底就唔只一支陰燭咁簡單

反手做全PUT股神

時辰未到

$700 以為佢講緊tesla

呢啲賭仔最終會一鋪收皮

睇黎今日好大機會先跌後升 又有超級特價棍

幾錢買呀

聽晚收市公佈又跌一次
收購一間野分3次跌

走定留低搏好

直上ok?

問過 佢話跌個時會玩末日put

準備走晒D TSLA 再入

當然今晚走 sell in fact

12400未

到時佢個倉就係末日

升變跌果日夠佢收皮啦

今晚賭場係work

有無人有揸GME同船

越睇越似共產黨手法
開始有少少風向就撥行扇，有咁大有咁亂就吹
用fake news轉移視線，等人心態疲勞想睇定d先就冷處理
hunter biden單野已經係咁，明明民主黨高層收中共錢變左hunter性醜聞

高J mrna

ok 跟

星期一 知唔知咩事

又係時候鳩叫啦

WORK GOGOGO

聽日盤後出消息 可能玩埋聽日

開賭

不問價加倉veri

仲有10秒

屌你老母sq

Tsla 又想點

滅世

爛果爆升

FT 又黎自行熔斷
慢到

一開市就一堆all time high

又死

波巴買咩strike?

lululu升呀

壞左？

邊個笑鳩我aapl出黎俾我binC thanks

Tsla 中咗巨棍？

爛果生性病母倍感安慰

屌啦星
U $90買過

FBI FBI FBI

VERI jm9

PINS

屌個市老母

90蚊SH到依家
SH派又贏

ft最近咁垃圾既 又入唔到

廢book正常發揮

睇lulu

SQ做乜鳩

First trade

仆街
唔記得取消張snap call

爛果都升係咪即刻今個浪升到尾聲啦

個倉綠色, 覺得好危險想ching chong

U唔識跌

轉燈

AMD YES

升唔起，走先

爛果究然升超過1%
但就快要跌了

Mrna搞乜撚

Msft

twlo爆唔起既

想睇PLTR又轉燈

爛果一賣即升

call 了
太慢

會升20%

又自動熔斷

HYLN搞乜

DDOG就黎100, twlo俾少少爆發力黎睇睇得唔得

屌，成功上左賊船

做咩呢排ft app成撚日入唔到

sh必勝
等睇120

HYLN食屎

仆街幾時有位俾我上車
90都買過 新手唔識sh

FT又壞左？

GMHI殼都未換就炒定先,成班都癡撚線
一陣唔借殼就搞笑

bitcoin 蝕鳩晒

全紅

CRM 好撚慘

hyln跌到脱肛

係咪插左一下

今日個市應該幾刺激

垃圾ft有冇試過唔撚壞

張ｎｅｔｃ １。４買 ４。２食

AAPL今日至少120

身痕想入lu

想call pypl

ddog

td 手機版都好慢

Hyln 走呀

AMC

爛果竟然識升
係咪就快冇得賭

爛果升+個post好旺
=減倉

垃圾股，短炒變長揸

屌 TWLO成日心郁郁想放 但個心未郁完佢又跌返落嚟

非洲森林大特價仲唔入貨

俾多少少用cs

屌俾佢搞到開市走唔到tsla call

IB已死

aapl 龍龍哈

aapl we trust

西SIR入個陣係18蚊左右

APPL係咪傳說中VCP爆上

上呀資料狗

宥巴係唔係度
我愛你呀

驚森林大火

WSB's GME

俾d耐性，sh

5股gchi

aapl rock n roll

仲返工？

GME MONSTER

aapl 似轉勢

咁都叫vcp

gme gogogo

做緊功課都比你叫左上嚟

等多幾年先啦

CRM

11入

2020年咩春都VCP...

屌女巴啲AAPL call

yes

宥巴

A
A
P
L

佢老母仆街死

aapl vcp

MM派乜撚都係VCP

86貨, SH緊

岩岩狗沖買左爛果１２０ｃ未日

12月定1月?

Ticker 叫咩唔記得咗

用到wo

DDOG上啊 大家一齊集氣

amd appl食左媚藥！！！？
屌88.8好意頭走左amd...

Spac唔炒vote day唔通炒merge day?

Tsla 600個陣落左兩張tsla 600p 12/4

今星期會唔會一野抽 上130 aapl

未放

等我踩返沉爛果隻爛船先

19500 wo ching

gme pump 完?

CRSR苦主

咁CHUR 下望幾多

Amzn

pltr好撚好睇 , 多空大戰

睇黎今晚會有花生食

屌 snap有無人有入

出新股喎

SQ當初買BTC無記錯係1萬頭入,仲賺緊好撚多WO

唔冷靜598高追tsla

做一做ZM 財報勇士先

amd 企穩未

應該先跌後升 準備好入貨了

Cls aapl 終於升

我沽左落去

爛果又沉緊

跌完 大概11點就會平倉

行開屙個屎tesla就插咗15蚊 點頂呀今晚

落番啦

AAPL終於識升下

電動椅又碌落山

aapl 好睇

磨咗咁耐 仲唔gogo lets go

岩岩趁高位散哂水了

tsla被602買嘅嗰位巴打坐沉

係喎，突然又抽上， 上星期我明明蝕到仆街

揸左幾多貨

做乜鳩

全部都開始落山

JMIA MA5 rejected 下一站27

人地走晒咪用到羅

NQ比人big short緊

特價

數據狗咁快冇力?

Nq似試緊跳空支撐

SQ

話左會retest support

老母G又嚟料

講真美股黎緊十年只升不跌架啦
道指上10萬
納指上30000
所以學說都因為bump水要收皮
Sh不如長call

宥巴 fanng係咪爆升
劇本係咪嚟真

個市勁到呢 完撚全無力跌

SQ係咪會升返㗎 哈姆太郎

which one ?

走哂了

好彩入咗aapl 啓航號

石仔打算all in咩

大戶玩嘢

明明bf 孽漬好

做乜尻一下拉撚曬落黎

SQ 10MA 先再諗入唔入

ZM好多買盤 睇黎earning穩了

下隻msft

屌 咪搭沉船

AAPL 翻黎了

知性美正垃圾

空倉先,今晚個60分鐘圖唔係好掂

頭先走唔到好嬲, ft 頭半個鐘永遠都load好慢

11月 PMI lower than expected

pins跌到含

50 張末日call 升多兩日割禾青

sq搞咩跌咁撚多

全部

原來電椅同爛果冇得並存

黎料

抗跌能力都會最強

快D趺到$25, 我要加倉, 呢隻太撚好玩

sq隻臭莊又唔撚升返 又跟住nq跌屌日日都係咁 邊度跌就跟住

Ft轉到2046

石仔成功SH 2日

食屎啦 勝利球迷

Elon baba又送錢

587都穿

你"又"清倉

AMD

OSTK斬了
開市有賺無走

跟

600走左TSLA

TSM真係好廢

cup and noodles

升又話冇位入 跌3%已經驚到震

vxn又想上返30

靚女不嬲信唔過

aapl 磨咗咁耐

充夠力

轉埋燈 唉

升先入？

電動椅屌你老母

炒車啦

跟手put咗 已經in the money

TSLA轉燈WTF

靈車又出返黎

近排石仔手風幾順
7買7出都贏

升唔起就插架啦

宥巴船先止賺，12點左右先再買

金庸 vix+5%

咁又未驚，不過睇唔透點解跌

sbe咩事，正想賣，點知一直插

跌緊
早咗入call
1張搏下算

好多特價棍

快止賺

TSLA

灑脫咗喎石仔

TSLA咩料?

Pins死都唔上70

靈車搞乜

我驚跟你個啲郁唔切

好彩SBE放哂
咁快特價棍

走牙

唔好意思 岩岩一買tsla就
仆街啦

特價，最後上車機會

有覺好瞓

zm入得

淨睇呢個POST 以為TSLA跌緊10% 痴撚線

twlo

RKT呢件垃圾

gun

屌我同你朋友黎 598
上次500已經奶左次

仲可以跌多50點左右

埋伏左成個禮拜-.-

垃dee話要一步到位 直落MA20

大家特價睇緊邊隻
拋磚 BEKE

走七成先，大市唔明朗

3傻比位call咁好

Ev洗倉

roku

SH

Bitcoin 20k holy moly

均價幾多

本來以為會升到今年最後一個4巫日
睇來可以耐心小小

VIX龍蝦蝦

爛果好嘢

JMIA 點解跌咁多

又要坐過

而家仲升緊，只不過大市好似有回調風險，想大家止賺袋左錢先

由升廿蚊破頂到轉燈 都夠癲啦

京西咩

痴撚線

啱啱做乜限時特價

賭場係咁架啦

留名等600 入TSLA苦主

落咗袋嘅先係自己嘅

U!!!!!!

無人恐慌

Cyber Monday

我估又要準備留俾個孫

602.6 有貨 594 有貨 592有貨

世界上只有兩種ETF
1）ARK 系列 (arkk, arkg, arkf, arkw, arkq, arkr)
2）ARK系列以外

連升左咁多日都夠癲啦

指數無咩參考價值
vix期貨只係升1%,唔好嚇人啦

宜家唔跌，聖誕點過日子

已allinAMD

call嚟
埋單蝕咗2XX鎂

震完可以penis buy

仆街啦 我重倉 從來都無 信念動搖過

宥吧有無留意過sap?
係你隻愛股twlo競爭對手
但係被打到仆咗係度

屌你幾蚊就溝一次

read yourself

清你做乜野

講最後一次
ARKR 唔 係 ARK

590加多2張put

耶倫

arkr

MRNA又嚟過

準備溝多次

勇者

見sq平再買返d先

TWLO啲機構睇580你知個分別幾大

去佢個site自己睇啦

index meaning > future

index 準 --> reflect s&p 500 option
期貨唔準 --> 受期結日影響

你咁勇

之前暴巴介紹先去睇
但係見佢營利係咁跌

del apps唔撚睇了

今晚又黎多空大戰

ZM咁既款今晚點搞ER

大家撈咗啲咩
有無勇士入 EV

仲有得大跌咩 我590 put +45%左右已經食咗

Nq今日要測幾多次支撐先開車

仲廢過大貓

屌 AMD

youtube大把人講

走左d GME 會唔會聽日補裂口回返D
再加

納指咁都一大棍上返去

星期一就玩 唔會啦

SQ 又可以溝下

ARKR唔係ARK
我地講下笑唔好見number 就跟

appl睇幾多

Hyln 特價？

諗下, 下個sector 炒咩好過

今晚90見

11點

咁就冇嘢好睇㗎啦棄兵

真係諗唔到
saas又唔熟

個倉今晚紅晒

睇你對佢既升值潛力有幾高

12月回調月

PLTR壓價

唔好太大期望

圖表派:600沽Tesla

特價月

仆街22.5入左到而家都未上得返去

仲係23樓下
唔驚

圖表派:600放Tesla

跟 ｃａｌｌ ａｍｄ先

601

無錢

Appl 真係似vcp
冇錢入貨

根本成班 retail (RH, linkg)追 sector
成個市都唔龍

賊船

SQ又特價

agree
我懷疑條女收錢賣廣告

五線石重出江湖?

爛果只會去垃圾桶

唔只Tesla，成個EV sector都要回調啦

JMIA

死果日?

AMD衝啊！

宥巴清左d call
細細地袋落袋慢慢學
thanks 宥巴

可以追CALL嗎

AMD...

Short nq專家

粒 M1 個個讚，要俾啲耐性

唔好

連登有愛

講咗成個月啦

Roku 3日唔埋就升10蚊
睇住佢升左100%都係幾個月既事
唔睇大盤既依隻野

結果我都係panic sell止賺

咩係ads

依家唔好睇升緊嗰啲，留意吓跌緊果啲pins se u nio jd

信我，會跌返落去

點解要咁做

真唔真啊

amd

真 再搵位入市

AMD好似想100咁

NIO 都成日玩 ADS

仆你個街,想賣果少少JPM
賣咗100股變short sell,嚇撚死

準備掃tsla

個市chok到仆街

好似好多新朋友咁

好淡大戰中

幾個月前 都係咁講

已經走曬 aal ccl

石仔想買amd

AQB痴撚咗線呀

IB 入唔到

減左倉。

點解嘅

唔怕啦

屌, 笑左

契媽魚

我基本上清晒啲call，今晚搵緊機會入

u拉到20ma勁遠

你老母APPLE 119封頂呀

+29%
佢痴撚咗線呀

升市得個望字，終於有得玩

宥ching 諗住入邊隻call

Why

不得不說個市好勁 完全無力跌到熔斷

睇機會啦，好多嘢已經開始跌緊，呢啲時候要冷靜

跌一跌等大家上車

屌

仲以為會龍多一個星期

準時12點會平倉
呢排個市都係1145 HKT準時轉勢

未跌完，起碼12點

冇事喎

追，如果今日真開車的話會再有兩棍上

仲想話爛果都應該玩完

又落返嚟
仲有隻NVDA 死死下

跟
減完冇嘢想買住

Hyln 想去返$10？

不了，空倉過周末

我都等緊

你心水係邊隻？

前幾日係個外國網見到有條友估會上到5.3-5.5以為佢9up

PINS跌到我傻
DDOG同TWLO啲profit 俾佢食返晒

nvda 妹撚到我頭都暈

今日先星期⼀

無錯 我睇今日好多紅

pins想點

塵歸塵 土歸土

錢流向大股

ddog賺左凍飲錢 多謝宥巴

aapl加油， 價量齊升

ｄｄｏｇ已食曬 ｔｈｘ宥巴

我留左少少出年call

個倉全紅

on 9閪

澳巴又黎

如果佢都郁埋

但就係無力

暫時忍住咗未掃返貨

有賺果啲食咗先，我走左大部份啲call等緊機會

今晚有機會有雞汁

熔斷

追啦屌, 驚閪

amd aapl 靚vcp

宥巴多謝你
我 DDOG 唔貪心 4/12 100 Call 岩岩 2 蚊放咗

高追 PFE 玩下

幾時疫苗play

585又入左tsla

所以要冷靜啲

TWS okay

賺到加雞翼錢

卡住左119

睇到宥巴你提水食咗喇

Aapl

放量下跌,恐怖

就負數啦屌

APPLE 突唔突破到120關口上呀

落地獄啦ｂａｂａ

今日跌完 聽日港女又跌 可以無限ｌｏｏｐ

冷靜唔到星期五出盤，已經約時間睇， 今日同我講賣咗

唔洗買啦

想飛過去

大戶賭場啲錢入返 AAPL 做定期

2楝1 錯左amd nvda

FNGU -2.27% NOW
only NVDA, AAPL, TSLA up

Shop 1075
Amzn 3180

veri 好大棍

都算靚位，記住大市唔明朗嘅時候先食糊再搵機會
DDOG 上左99.5，之後一定會再上返，唔需要急

宥巴我豬緊幾十個冷靜唔到等下先再溝？

聖母星期五入貨 今日爆升30%

咁快

實破vcp大把人突破開倉
我128 夠皮

靚

Correction:

錢流向爛果

arkr你係玩膠定係真心

小西概念今晚好癲
想佢回再瞓身

飛唔到英國？

0.1X B last Friday

我有10%貨係133入

邊隻

Why not buy both

宥巴 如果nq今日守左個支撐
你點睇後市

契媽大船加持

升到仆街

CRM 真心ON9

net咁快冇力

波哥又贏

btc 20000 SQ仲跌到咁星期五點解要跟跌

25

一開市都驚自己高 J

crm苦主

IWM 垃圾就係垃圾

有一堆蟹貨係上邊

Ｃａｌｌ左佢未日 沖呀

依家係咪入pins既好時間

含柒啦crm

升

爆升就得啦

已經唔記得個價原來上過去

飛巴訓身爆買CALL?

我兩隻買晒 完美對沖

我兩個禮拜前14蚊都以為自己高J

好似開始反彈...

Veri癲到 點入貨啊

痴線，我星期三，一出盤10 分鐘打比個邊地產 跟sent 哂 source of fund 佢話必需viewing

咁我搵個letting agent等佢地約時間

佢地居然星期六日都會有email互通

但今日同我講，無得viewing 了 ， 已under offer

邊有得玩，係鬥快秒viewing

搵華人又唔會幫你緊張去，鬼佬又唔會

除咗朋友或自己係當地

好想問下 依到有冇tg group

shop

個倉轉紅了

所以又變返聖母

有lock down

究竟爛果果衝唔衝到120條線呢

靈車

之前覺得量低唔敢入
睇咗幾日

台主你好似講咗半年

SE有特價了

呢啲股call 應該冇肉食

終國靈車

我限住用 每隻1k usd 左右

一星期max 2-3 隻

輸就stop

call訓身，會跳樓

跌2% 仲有唔係全市紅
呢度就個個金庸咁

IB好慢

無人有性趣食三文魚

拎賺返黎既錢開返張ｑｑｑ ｐｕｔ護下身先

MSFT 又特價

咁快？

巴_打

On9 nvax

AMAZ 又準備食屎

海盜船未出發已經沉左了

仲以為佢玩膠

VCP AAPL 升啦
哈尼路亞

做咩高j，抄底應該唔會豬咁多喎...

看破紅塵
amd nvda 2擇1 又錯左

飛過去啦飛巴

amc d call 要收皮了

aapl要爭氣

好似係

開車未

個耶撚做財長
會有咩影響

NVDA真係超級垃圾

make amd great again!

算係利好

唔知要租幾耐酒店

有時成個月先出一間啱心水

我即頭target咗某area某幾條街d盤

Veri 有人掃put

100

有張11 dec 700c 諗緊走唔走好

Appl真係唔爭氣
121都未升穿

VXN

係牛牛評論區吹多

爛果１２０咁硬

俾機會大家入

佢唔上130死全家

G持

120 都上唔到 咁你碌返落山吧啦

112有冇新稱號？

我ｃａｌｌ左隻闣鵬

邊度睇有大戶成交

上星期跟我入shop 個d 應該發左達

我點知...

Why not both?

性母

VIX升 但我張CALL豬緊 我係咪買錯A貨

Shop
Gbtc
Btbt

ON 9 TSLA今日可以倒輸千5

今日個倉chok 過過山車

Appl係咪唔入手住

靈車又返又想返480->408果期喇

我600走左

呢d機會不要也罷

小西勝利道巡遊
1. p

買TSLA都可以輸?

XPEV

2.苦盡

NQ走法都好 bearish，升返上 12255 就唔算

2. t

冇咩新目標

3. 屌

快過我

屌 要沉啦

T別哭

aapl廢撚到咁 VCP?

拿拿林跌多50點試底反彈啦

一隻 AAPL 托住成個 DJI

仲話小西教徒

果到好多假膠

Veri開市跟左
多謝

Retracement wave triggered

pltr

4.北極

叫左ＳＨ 高買低賣

Tsla call止賺左
如果回調再入過

4.夜兔

pypl見btc咁抽都升返上黎 sq條垃圾又想點呀

5. 偽

加緊４０幾％ 不過小注

$380 買
就唔會糾纏喺$20

585又加貨

轉燈 其實都估到

隻青蛙終於識得跳

MSTR新賭場
極度懷疑啲人貪方便買咗佢就當係買Bitcoin

Amzn廢撚到

長渣

6. 藍

Miss咗你嘅指示，而家平緊手

苦主

唔想俾croton 贏

tsla清曬 依家想入返

無膽PUT

MRNA

熊

ZM係咪想轉燈

同大戶聯手呃貨

唔好買呀屌

風火輪頂點

屌607入tsla 582放晒算

牛市完啦

仲渣緊貨

ZM call即豬500鎂

原來咁多人跟左機

靈車一陣落570好嗎

crazy, to $BTC beta > 1

PLTR上個禮拜已經叫咗唔好再追
雖然我當時喺度叫春

過幾年都1400
輸25蚊就放

AQB（三文魚賭博中心） +50%

係鬼
第一注$7咋
均價$12.28

買咗VERI嘅朋友麻煩cap返張單
我要問返個莊claim錢

今日走鬼
唔洗睇

封咗神

仆街DDOG轉燈, 真係跌唔停

紅到

其實好多都滅緊世

入左DDOG正股,慢慢等下先

zm今晚份財報

得疫苗板塊掂 roku幾時回調 想入多d 升得好撚勁

Call咗

SPX < 30 days Call?
otherwise....

邊個

果個咩餐肉？

今晚就上61X俾你睇

斬左

唔洗一個鍾G9G

XPEV -10%
LI -9%
有無勇士

開始殺少年股神

25蚊？成皮野呀 學生哥咋跟人買⋯⋯

TSLA 大陰吞陽埋 ON99

一直跟小西巴走

走呀 股災

驚閪

正

咁咪底你死

想in call

call 左升到驚....

下 嗰個咩餐肉臭4嚟架喎

來吧 特大股災

個末日call fd話孖左加tsla 末日call溝
話之前幾日都係咁樣V
好撚癲

真係買契媽好過

少年CALL神沒事吧

好衰

係, 所以好驚...

咩料

股災

跌得幾十就腳軟咪學人買tsla啦

$TSLA trail stop 中了

ZM一陣又可以入平call

岩岩０。４８入左未日Ｃａｌｌ 依經得返０。１８

人生太短槓桿要更大

你地d全call頂得住無

個倉平行時空

終極賭徒

跟option嘅壞處原來喺度

點睇MRNA

同上次530事件一樣

跌撚到閪咁WO, 好彩走左張CALL

Tesla特價🤪

PLTR 唔識彈
WSB 唔知幾多人 JUMP

慢慢嚟啦

哇

分析師無咩更新對佢q4評估
搞到唔知睹唔睹好

睇嚟未跌完準備掃平call

TSLA 下望561

TSLA MA5 562

唔知邊個
開估OK?

1/10倉兩隻小西概念股撐起全倉
仲綠緊

早個月我仲笑鳩佢,估唔到買veri call真係可以財自,cls

準備第1注

SE 177入唔入好

賭硬 你見個市big short 佢都仲係正數

資訊delay就gg
除非set好哂價

tsla終於都頂唔住

開始跳水了

坐隱

個巿強到完全冇力跌

陪你坐沉佢

aapl 咁撚硬? 食左屎?

tsla 500 ok?

開市走晒啲call，啱啱$90put 左amd，希望聽日瞓醒唔使去IFC

NIO 岩先果一棍
好彩走得快

564一野上番570

忘兄今天賺多少

我個倉一隻sndl 救全家

走數撚

崩市了

唔好話tsla唔俾機會大家上車啦

係，你都算好彩早啲睇到

清曬 得返tsm

appl今晚今硬 入唔入d好

Cls 勁到

Nq頂住依個位唔穿得

aapl要預stronghold wor

幫大家手ｐｕｔ左ｐｌｔｒ 唔洗客氣

死得最快就係呢ｄ

姨媽又到

洗下倉咪幾好

小餐肉,好似20張leap call,由14 15 16 17 18 19升一蚊就買一次,儲下儲下就發撚左 傻撚左

-300

ARKK 點解乜事都無

5天線12150先啦

好似我D PLTR 1.x成本

AQB!!!

酒呀

睇黎好多少年股神開put

股joy

i am waiting

小餐肉岩岩講話啲call 100%了

佢有事，呢度好多人都有事

我D股溶哂

見apps破頂44買左一小注 冇望一陣得翻41蚊走左佢算

650無難度

佢仲未找數

好耐冇見呢個公仔

得返350股

Excuse me?

你是不是少年股神

Call仲要加孖
聽幾日留意下新聞

條友好似要過外國, cls,咁撚樣賺法真係唔洗做

升到125先算

好型棍
臭4臭到佢咁型

AAPL屌你老母

1.x

偶像
教我玩未

PINS SE SQ TDOC

Yes 升足一個禮拜仲唔清？

唔想重演9月3

今晚就上翻607你睇

上落大到

又話印緊錢

Sq

Vxn升到咁 NQ 1%都打唔落
淡淡

實驗倉想點玩都得 想問下宥巴你原本個倉都係咁玩？

又一位會員財自，恭喜曬

全call股神,call veri就得,唉屌 早知我都跟佢call 番5張

我記得佢
好有膽色真心勁

VXN升勢停咗

tsla咩事

veri仲勁,咁撚樣日日升唔識跌

西sir升都唔夠cover 其他既跌

連登又多左幾十位千萬富豪

跌乜

巴打 你呢段文響邊到睇

仲癲過而家嘅操作，依家po出嚟果個我已經冷靜左平時會狂咁溝貨，但show出嚟費事教壞手勢

無辦法，太 timely
希望佢今晚升返執少少

TSLA CERTIFIED

納指準備穿萬二

有隻veri係到完全唔知外面溶緊

練得一個好心臟 堆股跌緊都無ｆｅｅｌ

連燈

最多對冲專家

又話melt up

唉，算啦，都係唔分享了，發現好似害左人咁

齊人到呢

今晚跌係禁緊彈弓
大家快手入貨
聽晚準備gogogo

做左你對家

即係有個再癲d嘅倉？

12000 之約又收皮

真,全倉紅,得佢升
完全點跌都無FEEL仲有PROFIT

5日線頂住

平行時空咁

走咗未？

Call神一係你死一係我亡

少年股神審判日

sq 錯了

傻撚左,veri升到咁仲唔入post咩

升到痴哂線

左手揸veri右手leu
邊有得輸?

走來做咩

我講緊之前嗰個20000果時

屌...唔好講呢啲
係我自己貪心啫

有冇巴打有 short NQ

隻nio

搖撚準備

比佢救左個倉

on99 得個望字

升3千跌1千
跌多6千先叫醒我啦
扑暈自己算數

聽曬你地講，追咗

頂唔順啦！！！！

癲抵你發達

咁我死好ｄ既 我開得１—２張

個市強到呢 完全無力熔斷

好唔真實,屌你老尾

而家唔敢搵佢
佢冇出聲了

加注未?

仲以為你會做返以前嘅你添

啱開市個陣，見到三隻野都升緊叫大家走，但得好少人應已經知唔對路

咪係
當淡友係雞咩

加注加注

納指滅世一大棍

ZM倒跌

雖然我無跟 但其實唔係你問題 抄得功課有一定風險 你無錯的

西子隻veri勁到，等佢洗棍先入

炒option轉身要夠快

crazy
不過肉巴仲癲

Veri 半倉 一隻求全家

溶啦溶啦

SQ 慢慢等

唉，不要再講了，唔知點解個心好似有啲唔舒服

佢敢跌我敢call

一係睇樓一係跳樓

nq 第四次攻頂失敗

會唔會重現9月果棍

澳巴平了

多謝Elon baba 今日賺7000

不敢面對了，聽日先睇算or你可以透露下現況

已經豬緊1k

AMD今日咁都仲頂到
黎緊一定爆升

tsla今晚550, 聽晚500 好嗎

唉, 見你淡了好耐

tsla578補倉早左

清左張１１號 執緊錢既ａｍｄ ｃ 張未日無左一半

完全冇感覺
由佢跌 唔跌我邊有位再入
有PROFIT墊住 冇擔心過

我覺得抄功課一定要抄到一模一樣，先唔會出事

唔洗緊張AAPL 準備跟上

D新聞諗到寫今日跌乜未

起碼去番530

我轉左身但其他人走唔切

amd 棍

不明朗因素

All in option我覺得個個都痴痴地線